香港教育局宣布明日所有學校停課

Ok收到